迪基亞咁既人才 落係曼手上真係慘

黎車仔咪好囉

死肥作收聲啦

死肥仔收聲啦

都係既

ddg黎埋 車個陣容屈機到 玩撚曬

系

真

agger